【突發】紅磡警署發生爆炸 碎片四散警封公主道

紅磡警署晚上發生爆炸！晚上近11時，紅磡警署其中一層發生爆炸，玻璃碎片四射散落公主道，警方隨即封鎖一段公主道的來回線，現場交通嚴重擠塞。

柒到....

丫蛇自爆唔使你教

熱狗！

自爆就咪撚阻住交通啦

啟動咗公程式？

唔係掛 紙皮都爆咁condom 都得啦

紅磡警署一個厠所，晚上近十一時發生火警，現場傳出爆炸聲，消防接報到場，出動一條喉及一隊煙帽隊灌救，暫時未有受傷報告。警署在火警期間，自行疏散，救護車亦到場戒備。

廁所都火警

火拼時速2

因為股票投資問題 ？

好撚開心

港獨革命

丫蛇係廁所食煙洗唔洗問過你？

警察完咗級協會：警察個個都係好人

廁所煲煙都唔會爆炸啦

熱水爐爆炸

丫蛇爆石唔洗你教

有內鬼?

學獨聯做到野

無人受傷 失望

柒到爆炸

邊位巴打

柒到爆

微波爐叮野？

平時咁多黑警上連登，今次終極俾你地威番次

哎喲
咁都無事

抵撚死

廁所叮野

黑警食屎架嘛

仆街，邊個阿sir肚痾？

好似話係熱水爐爆炸

柒爆

CLS 熱水爐都可以爆到咁勁 有無可能呀

消防入去救火 差佬都幾無面

可能煤氣熱水爐

中國共產黨

走呀!!!

黃啟發！